Het leek alsof haar ogen waren plotseling geopend, en zij werden ingeschakeld om te zien dat Mr. Elton was niet het superieure wezen zij geloofden hem.
De koorts is voorbij en Emma kon zitten beetje angst van de puls wordt versneld door schadeveroorzakende hoffelijkheid.
Ze afhing van de kwade gevoelens van de Eltons voor het leveren van alle discipline van de spitse verwaarlozing die konden worden verder vereiste.--Harriet rationeel, Frank Churchill niet teveel in love en Mr. Knightley niet willen tornen aan haar, hoe blij een zomers moet voor haar!
Ze was niet te zien Frank Churchill vanmorgen.
Hij had haar verteld dat hij niet kon laat zichzelf van Hartfield, want hij was thuis rond het midden van de dag.
